[英雄聯盟] LoL賽事討論區 #33

LoL World Championship 2017

Play-In Stage (23-26 September + 28-29 September)

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

Useful Links
- Play-In Match Schedule (入圍賽賽程)

- Meet the Teams (參賽隊伍介紹)

- What is the 2017 World Championship? (2017 世界賽總覽)

無人開？

內戰理得你勁揪到常規第一定總冠軍定第一種子
世界賽冇冠講咩都冇用，好似S4隊SSB

個人覺得LCK上路Smeb同Khan其實係同一類人，Khan有D似上年既Smeb，Smeb反而變得有D似Marin

點解有12隊可以直入小組
另外12隊要打生打死爭4個位？

都ok 啦 , 起碼打出名氣去lpl 揾真銀 , 都算成功

第一次開po，copy錯野

下次都係ching開啦

轉咗第一張圖, standing咁會清晰啲

BTW, 次次都冇人copy source code

對唔住啊ching

khan 一定唔係最強上路,佢玩坦
不過一定係最強jayce

其實所有最強都只不過係由隊友襯托出嚟，畢竟係5人game

唔小心放錯咗Day 1個standing, 呢個先係最update, 下次開po先轉返

對線點都會睇到有D差距

對線都會受jg影響 你至多話邊幾個係T1, 要再細分其實好難

blank bengi

唔理呢道支持TSM D係真心定假膠
可能呢道有D人係勝利球迷
但我對TSM 係真心的

屌,vg 個jg可以代火雞隊出
建議kt全隊補上hka

LZ = koo tigers
C9都打得贏

koo唔係15年亞軍咩

記得課金

想問playin個bo5 係咪要抽？

係咪A1vsB2

我想問下依家打緊既入圍係咪已經係世界正式開始????

係

係，熱下身先

隨機抽

\TSM/ \TSM/ \TSM/ \TSM/ \TSM/ \TSM/

TSM啪啪啪TSM啪啪啪

痴撚線 有冇咁多人鐘意TSM

gmb kira 隻牙宿仲乜鳩

Reddit: why people hate TSM fans

都係等專業嘅黎開post好

有啲假嘅 勿認真

最記得電狗首名出線比og屌打

真心一問，點解咁多人中意tsm，因為bj神？隊野又唔係勁，連續2年冇小組賽出局，點解咁多人支持？

打錯，連續2年小組賽出局

元老隊麻

巴閉 英雄主義 壘馬

TSM對於我黎講係一種信仰
我每日起身都會J 5位成員一次
之後拎5個鐘重溫TSM 的事蹟
再入LOL SHOW TSM LOGO 感化世人
最後臨訓再J 佢地5個多一次

OG 營運應該世界TOP 3
想當年佢地智商壓制電狗
諗番起都

如果唔係上野果兩條友太廢

因為無tsm 就無今日既LoL

大師兄唯一一個選手打足咁多年都咁勁

TSM賽事討論區

個年其實soaz打得算唔差，派小左膠og先走得咁遠
當然仲有xpeke嘅神鳥鳳凰

要不是hsgg同wukong lol早就完蛋了

終於明點解費倫巴治可以搵VG人頂，規則話緊急情況下可以搵一個係今季冇打過職業聯賽既人頂上，因為VG今年打Lspl而官方認為次級聯賽屬於半職業聯賽，所以就可以；而打過當地頂級聯賽既人就唔得，因為所有頂級聯賽都有機會拎到世界賽入場卷，即視為職業聯賽

隻冰雞7x24比人sit maple照樣發唔到圍

電狗當年其實都叫好彩中最弱嘅OG 但都一樣過唔到關 不過如果當年中koo tiger唔知入唔入到4強

其實都幾爽 人地辛苦咗成年 條友乜都無做就頂咗個位黎打世界賽

move個簽証攪番好飛到過黎就要比番佢打
個sub會強制退出讓番個位

2:00 4:00 hka

最新笑話
I am your new rival

LM

今日應該有得打掛 打番一日都抵

因為XPEKE所以鐘意OG, 上野個種廢唔係一般既廢
係會睇到你個人燥底個隻廢

xpeke走左之後/無打中路 對呢隊0好感

peke是OG的靈魂

In hka we trust

反TSM既根本係無玩LoL既假膠

Hka 4:0

由season 1,2玩起就會明

燈！

走堂睇我大hka

上堂睇咪算

Do you know me now?

等睇我大hka比rpg同fb打爆

RG FB

唔支持tsm支持邊隊呀
唔通支持垃圾hka咩

Hka加油

又假tsm

Hka生性

由regi當年玩zed個場開始反TSM
regi真係好撚廢
個時又霸住條中路唔放 死垃圾
玩zed 閃返去食塔食到死
玩kassadin 係咁大技farm兵之後被人捉
玩tf連金牌都唔識放
由s1玩起嘅人都唔會跟風撐TSM
TSM係殘廁 仲賤過鴨
鴨都會同個客收錢
freesm 費用全免
俾你免費玩sm

雖然知你係假膠
不過pray依個元老級人物應該可以佔一席位

希望HKA打得好好睇睇啦 話晒都代表香港

Fb應該幾勁 希望過到關

原來阿貴係97年
痴撚線一直以為佢最少92,93

就算次名 打返其他3隊都未必輸啦

無胖虎就無今日嘅tsm
還我胖虎

睇完頭兩日 仲對外卡有期望 ?

講真對線55波 後期都唔會夠打
就好似LYON對WE 有優勢都唔識打
DW對C9又係大優唔識打

塊面多油可以炸天婦羅

區區外卡都唔同嘅
唔好一碌鳩打一船人
何況人地仲要唔係同一條船

KRA

打飛機還打飛機, 唔好貼咁多圖

我都以為佢咁以下

有Frozen 浸過LCK call得可能比其他好

Wukong成世人做得最好既決定就係搵BJ神入隊

佢個鼻窿同周柏豪有得揮

d隊徽睇撚死人

講完未...

Fnc會唔會出事

i am very excited

屍狗都4-0 唔會啦

i am happy to tell u that IG HAVE SECRET WEAPON

ig都算係咁之後仲搵佢打sup

爽 放假有得支持下HKA

見到tabe interview唔使translate
都算流利都jj地

好似老左好多

講真個年爆唔爆 IG都係會輸 咁岩D支那佬搵野發洩姐
當然佢爆野都係唔岩既行為啦

IG搵返佢做SUP 間接承認根本唔關佢事

Ahq ban犽宿wo

btw gambit點解咁廢，話哂都係老隊

印象中以前wildcard都有1，2隊掂， 今年好似全部都唔掂?

佢爆料話JG人馬同下路KALISTA+凱能

BAN犽宿關佢咩事?

佢唔係話會人馬加犽宿combo咩

LYN唔錯 仲有隊GAM已經入左小組賽

耐冇入黎 宅藍兄最近燈力如何

當年ssw都冠軍啦
上完支那打再番韓國打咪又係無得入championship

做左過街老鼠

YG個JG 男人老狗叫自己做Venus

We破左燈

咁大獲

個陣AHQ已經坐晒係台上 根本唔會聽到
犽宿 ROOKIE個陣不嬲玩得好, 打LPL季後賽已經出過 本身就會BAN唔出奇

隻豬女做乜9 ?

曹格 渣ga

講開老隊,之前見到啲選手係NA某啲隊做後備
見到ALEX同Bigfatlp

班強國狗賴地硬姐

唔知今日神手貴會唔會出Ezreal Jungle?

快d hka啦

佢只適合坦型jg

講真電競選手差幾年反應已經差好遠
過左25已經算死老野真係有d難同班後生比

westrice c9 sup
其實好慘 跟出跟入 0作用 打雜咁

講笑

對於kt fans黎講佢係第一大仇人

得大師兄咁多年都咁FIT

個日藍神當呢度D KT字頭 狗咁撚

你咪撚比我見到佢

佢試下出黎我屌佢老母

pobelter應該可以打多2,3年超越大師兄

呢隊YG有啲睇頭喎

例如呢

講開alex先諗返起佢好似仲早過西門做爸爸，但有台仔話西門係電競爸爸第一人

對面好廢
好似係

西門老婆好正

對於神手貴黎講
坦型jg最緊要係避戰
同間唔時露個龜頭出黎話俾對面聽佢係附近
咁就叫贏左

台仔班井底蛙邊識台灣以外果d架

cs輸對面咁多

講個笑話 蘭特踢

Alex嗰陣係高登比人話係人生贏家
嗰陣打機又勁,其實當時樣唔差,老婆都靚,又生埋仔結埋婚
而家要係NA做唔知邊隊後備

台仔以為佢真係李星神

錢已袋
做後備應該都好過係俄羅斯打份牛工

好慘 好似運動員咁轉做coach算啦

又平衡時空?

PTT 9成人叫佢爛特

呢個單殺

S3果陣台仔真心覺得佢勁喎

對線係差啲 不過幾有MSI果隊越南隊既風格

klg個名係咪抄clg

s3 唔係台灣第一jg咩

有段片叫台服元老李星神

恥笑開始 估撚到

好記得當年ALLSTAR果陣台仔話佢勁過insec

s3李星神
咁果時既bengi叫咩

頭場播呢d 真係搵撚睇

之後邊場好睇?

Press R

Ahq勁過skt 一定係

HKA

hka 撚狗果2場

閪生左女 戰力加幾倍啊 SKT都要收皮

到時又驚天覺醒架啦

好似3國無雙個阿斗咁抱住可以係咁開無雙

YG隻rene

你估佢係趙雲
佢只係上將潘鳳咋

hka好勁?

打ljl都輸
佢地死左佢啦

其實台灣隊d選手無乜野
但d盲粉台狗成日吹奏到世界第1咁搞到成堆台灣隊都好煩膠
年年世界賽除左睇泡菜仔表演之外
就係同下台灣隊點俾人屠

電狗串過馬撚

s4 成隊tpa 係主場比人屠殺
仲要只係打贏 臨時用sub 既 sk gaming

個牛扒抵俾人笑成世

所以S4咪冇台仔提 只係提S2

返到屋企
係時候換tsm外套 睇tsm碾壓ssg果場打j

Orianna依下又幾正

MMD廢得嚟串 成日嬉皮笑臉咁好黑人憎 完全唔識反省自己有幾廢

果時ahq完全係比ssw刷kda

當年隊ssw又太癲
好似一場都未撚輸過

自從果次串尻clg之後覺得成隊都好撚黑人憎

clg是外卡以外最爛的隊伍

不如睇tsm點偷Samsung white果場咪仲好

唔好咁講
佢地台仔當時都唔睇好ahq
賽前成班吹撚到tpa 入到8強
點知最後要睇ahq 打附加賽黎打j

8強比tsm偷左一場

到底有生之年可唔可以見到大師兄係世界賽penta kill

決賽輸過一場

比royal反杯果場 d台仔頭果三十分鐘幾撚興奮之後靜撚晒

你講起我又記得
次次都係電狗

明明台仔智商都唔夠班鬼佬高
次次比鬼佬用同一招直落 臨時又應對唔到
仲好意思串人

非韓最強

睇佢逆境carry好睇d

有女fans輪住俾你中出,邊有時間練

日j夜j韓國殺手
clg贏過rox skt tsm贏過ssw ssg cj c9贏過白盾 根本打bo1大家都贏過韓國
反而台仔到而家對中國隊勝率仲係極低

對面死左ad都贏唔到

前排對面隔幾秒就閃一次ahq icon, ON99

日日淨係屌柒中國有錢買韓援唔諗下自己點解咁撚廢,最好笑係lms都用過一排韓援

隻chogath好撚噁心

依家台服有無得賭rp ?

冇得賭ip,但賭夠分可以換野

上年我閃個im班台仔係咁屌

靚大ad

有無人覺得yg pb好有fw既味道
又係pick哂d前中期英

記得早幾年次次買台仔輸都贏到笑
d台仔多數買台灣贏幫手扯高賠率

之前上巴哈定唔知ppt話呢隊yg好撚勁 而家連外卡打外卡都唔夠打

終於完

hka

NICE PATCH RIOT

KLG 個MID 操作幾好
CLEANSE 秒解

係，場場賭400都贏到幾千
c9贏ahq果場

anx羸rox 買2千真係FATFAT

不過權力點都就快無用

雖然只係GAME錢, 但買台仔對家賺撚到笑, 勁好玩

上年im打fw第二場allin左fw 台灣隊真係信唔過 仲伏過lpl

以為im死撚硬,點知換埋位fw都唔夠打

下場到HKA

我大hka 25分鐘gg人

讓個第一比日本仔出線 踢we出局

HKA打完RG而家要打RPG

舊年FW打SKT 有6倍 賺到笑

點都第2啦 FB係生可可自家雞

hong kong attitude姐係咩attitude

依家好少玩
不過年年一到WC就一定拎哂去賭

返工

跳樓

OT

你他媽現在把空調關掉！

unified , kaiwing

rampage mk仔
hka 毒撚

日本仔真係近呢廿年都係興呢D頭

TABE: EZ GAME

的水已經算短左

叫HKE 咪幾好聽

岩岩先入左官網
今年無得賭勝負
果個乜鳩天選之人俾埋哂Master Yi,Draven果d我賭條撚啊

識ban 卡薩丁喎

3換1換左隻rammus

係咪架仔第1年worlds?

唔比人出杰西

HKA件衫幾靚 不過個logo真係

HKE 型好多

好緊張

hke 個陣

為港增

改Q版龍唔知做乜柒

Hka

睇呢個樣HKA 後面好難打咁

tabe同鍾共賽前咁撚串
呢場輸左真係比人笑一世

hke 幾靚幾有霸氣

個soraka skin好正

???

remake

鍾共

女女

hka下路應該屌爆對面

hka後面果條女幾大波幾正

No
舊年第5 頭4打playoff

好想睇HKA輸

Wildcard

揸油 揸油

thx ching

輸比日本仔HKA會唔會出唔到會場

咁就要交光盾 做乜9

嘩hka bot咁猛

神手貴

日本仔手震

禁錯制?

牙貴

如果ori等j4 combo完先閃，會唔會唔使死?

貴仔

就係等佢閃完先COMBO

神手貴lv5 對面中路lv3

[img]圖片網址[/img]

唔等好似已經中左暈

港仔下路好撚好J

對線優勢幾大

之前有個gear上晒報紙話打職業唔係廢青
而家去左邊？比人炒左？

幾分鐘已經睇到差距

做緊廢青

開緊台吸金

比人冷凍 要到出年先可以轉隊

下路完屌

佢過緊冷河 下年會打返

真係陰公

下路好驚咁

rpg其實算黑仔 打其他隊都有可能偷到雞
偏偏hka同佢地一直有團練開 捉晒佢地路

係咪日本仔
點解成班觀眾會講加油

呢下係咪法王真傳

HKA ok好j下。

因為hka

jg位係咁比人捉

希望架仔唔好被屌打 係我心目中佢地打機好勁架

3殺

乜鳩大野怪都俾人偷晒

擺明幫HKA講⋯日本比人偷隻狼觀眾都勁開心

肥仔

隻豬女廢到

格game就係 團體game...

NANI?

已經唔係hka勁 rpg好廢.....

屌打

屌你呀

20分鐘拉唔拉開到10k呢

RIP RPG
HKA快手完左佢下場

好似搵5個solo q player第1次打比賽咁

係 JG走咩位都被人玩弄

個下cut 跳

JG廢可以話成隊唔會有前期打 呢個韓仔去中國打次級聯賽都唔收啦 廢到

都係個句
Hka輸俾rpg不如跳樓死

金毛仔

成個上野都係hka啲眼

14分鐘嬴5K

一d合作性都冇

hka勁過fw了
連貴仔都生性

大陸隊d韓仔收幾高人工啊 ?
鐘共撚有人咁大支水喉咩

叫返HKES算啦
順口咁多
D主播都係咁講錯

我諗唔到 架仔可以點嬴

好似講緊RPG既韓仔喎

入圍賽好似好悶 , 都係小組賽先開始睇

講緊RPG個jg廢呀 韓仔嚟架好似

佢講緊RPG個韓仔JG

都唔知你做乜鳩

你個賽區水平低,點打都唔會勁

但我真心唔明soraka呢個pick

你冇燈d 賽果正常好多

轉GAME 打SF

日本仔廢到咁

sor,會錯意

我鍾意attitude，esports太普通。

萌

香港態度

又話RPG打贏過GAM 家下全面比HKA屌打

個陣抽完籤 仲話RPG係最強POOL 3

睇嚟今日得HkA可以抗衡TSM

佢地團練開
比HKA知道哂d套路啦

笑死

HKA打RPG同打fireball有咩分別

私家雞

上路兩個今場好似打電腦咁 食兵同食兵

明知輸都唔比ff其實幾慘

咁掉返轉RPG都會知佢地套路啦，咁剩返就係個人技術囉。

所以咪可以當佢地fireball咁打

ff要切腹, 不了

屌

會唔會炒PER

RPG有冇溝通架 成隊退緊果陣樹人上乜鳩

冇眼喎頭先個位

估

Hka簡直係我地香港之光

估到啦隻奶媽p企定定拆眼

岩岩推一下 索拉卡無左2/3

日本仔廢到

unified 17歲咋 第一個打世界賽既香港AD

爽手啦 咪阻住我睇超人

屌 上面有先知 真係25分鐘

仲要perfect game

mo per了

收嗲啦臭雞

屌 打早左兩秒

2個級數 買飛入場睇個堆慘啦

呢下炮娘叫做幫rpg挽回返啲面子 唔洗俾人炒perfect game

系米要屌牙

一早講咗25分鐘

kong kong attitude

日本仔

#218
肥婆死全家
50 分鐘前
我大hka 25分鐘gg人

肥婆死全家

燈力幾好...完埸送一個

日本仔係咪準備切腹

係咪大會有條例，唔俾快過20min完場

Hka而家不知幾撚勁
仲勁過閃狗啦

廢鬥廢

就說阿貴一定行

打倒蘿蔔頭！！

OT態度

會唔會

邊個仲敢話阿貴廢

咁夏季真係羸過

反而係未羸過M17

FW AHQ JT RG都羸過晒

hka入b組好大機會8強

日本對下路成日用閃現

點會 唔俾快過20 咪姐係要做賽

入到小組賽已經收貨

2017仲用奶媽

夏季賽下半季都連贏咁濟
齊隊既閃狗都贏過
打到護級賽同區域資格賽果陣都好似3場直落

Hka應該勁過ahq fw唔敢講

入C組就真係RIP

riris人生第一場世界賽 就係唔知發生咩事既情況羸左 佢完全玩唔到

係 入c組就88

真係暴打日本仔
幾乎完全比賽 tabe ho ball

Champ都得啦

B天堂 C地獄

你都on9 問左tsm未 唔識就咪亂講啦

佢好似串親都羸

上次區域賽話缺點係未羸過RG 優點係今次會羸

fw難啲 認真講嘅

Tabe真係有料 串得嚟又得體 唔係EU果種串

英文台有個主播開波前吹到RPG幾高
依家喊出黎

我們的缺點是沒贏過RG 優點是今天會贏
嚇到個momo陰聲細氣咁

串但係做到咪型囉
你估個個都new rival 咩

日本仔仲衰過fb ws呢兩隊

最恐怖既係你唔知而家既hka出左幾多成力

UNIFIED 差D講FB 係FIREBALL

unified好似好緊張咁

毒撚到笑

另外兩個係咁串9佢

RG得果一套 成個夏季賽夠研究啦

佢本身都係咁 係lms

你都係毒撚黎
我都係
但人地打緊世界賽

你試下搵條女黎
比我我仲緊張

過份淆喎大佬

睇定d先,睇埋fb對韓國中野點樣先

有幾下play都唔錯
不過對勁就未知

係度問why soraka

有時韓援未必係好事 RPG果兩個韓仔 廢到

實情想問，hka到底有幾個香港人㗎？英文台搵個台仔代表，中文台搵個韓仔
我想聽廣東話喎

重點係 明明打比賽先應該緊張
打完佢好似仲緊張過未打

ad 咪港仔

3個 但可能賽區問題統一要講國語

JG,AD,SUP,教練

計埋TABE應該有4個
得上中唔係

計埋老細應該5個

如果係sjokz 訪問佢既話會點

屌CAP 70歲咁

唧係頭先講普通話果個？講得咁好嘅

好似哈比人

英文台係搵香港人黎架

個翻譯鬼識廣東話咩 緊係用普通話答啦

港仔唔識講英文有無搞錯

咪係

hka本身內部都係用普通話溝通 點會唔好

賽前 hka team fight is very very weak Rampage will be the 1st of the group

諗起神手貴有場mic check 用廣東話講 我坦塔坦到仆街

佢之前講得好屎 之前啲訪問 而家可能去學過掛

source

unified：wa 佢地放哂銳空剎雅比我地我地仲唔多撚謝佢咩
翻譯：？？？

hka個youtube有

4大賽區出黎
爛船點都有3斤釘啦

LJL真係LMS升降賽LEVEL

又放狗男女組合

西班牙文都有翻譯你同講我搵唔到廣東話翻譯，仲要係大陸
想用普通話代表HK咪出聲囉

唔記得邊場 但係區域賽其中一場黎

又可以睇食屎狗點carry

你要搞清楚主辦方係支那
連台狗都要被逼加上中國台灣
你憑咩覺得支那會幫你搵廣東話翻譯

一韓，兩台，兩港，教練港

咁都要屌 本身係LMS都要用普通話 你係咪要屌埋

一韓一台三港

JG AD SUP

得中路係台仔咋

呢個問題次次都有人問咁

如果gear打中咪差唔多全本土

支那真係惡過狗

如果香港做其中一個世界賽既stage 會點

咁你有道理。

等睇4點hka

蜘蛛等埋下路2lv先上啦

又係一面倒既一場

中國香港

新果隊“香港隊”咪又係5個台仔

Elise gank下路個陣係咪未升e

隻蜘蛛一錯再錯 已經可以宣佈完場

2lv only

有無人覺得FNC 無XPEKE
個FEEL 好唔似FNC

我覺
btw其實XPEKE而家點

邊隊

點解重揀蜘蛛人類總要犯上同樣錯誤

如果有xpeke咁應該又升多個層次

G-Rex,前身RG

toyz

之前隊rg 改左名做g-rex

g9g

咁佢成隊買返黎
又唔同hka係自己一個個咁買人

又虐菜

宣佈FNC羊咗 唔洗睇

riot下年真係咁諗下 入圍賽仲當唔當正賽咁玩

巴打講得真係好。

希望英皇黎緊果d本地賽事，可以搵反5件香港人啦

比四大賽區fans打下飛機

佢應該只係想多啲人睇外圍賽先特登咁整
年年都有外圍賽,不過今年加啲大區第三隊入去玩下
想多啲人留意下掛

gemini

鬼佬d top 20 player 鳩咁排
仲有人信佢地d 分析

後備都計

噤先似「世界」賽，唔係又俾人叫四大賽區聯合賽。

悶到仆街

點解唔計

咁應該係一韓兩台三港

唔通全部落哂韓仔咁誠實咩

32強小組賽算啦 仲刺激

最多落18個姐 仲有兩個位留比非lck既韓仔

BJSEN

NA 仲要拎佢打飛機打幾耐呢

係勁既 TSM 就勁啦

非LCK既韓仔咪又係韓仔

而家先係真世界賽
有魚腩隊睇下

tsm真係靠佢喎

16分鐘9.5k 仲快過岩先果場

蜘蛛前期失誤太嚴重 完全加快咗輸既進度

無可否認佢係勁
但大賽佢打得太穩太保守

正選其中一個香港人唔計去計後備台仔

NA同EU不嬲都係陪跑既姐
隻game唔係鬼佬玩先一早就唔會搞咁大

d外卡隊得隊LYN叫睇得上眼，其他真係

上緊堂 想問下hka陣間仲有無比賽

Fnc呢場之後就hka

仲有下場

agger
bjerg有咩表現 其他4個隊友都突出過佢

其實咪又係lck特別勁
其他4個賽區差好遠咩

屌打好鬼悶

bjsen都廢到而家有人質疑佢嘅實力

其實好似sc咁 分韓國區同其他地區賽
前一兩年真係拉近左少少，s6 s7又拉遠左

LPL應該勁過其他3個 不過肯定eu最撚廢

講到lms同lpl唔係陪跑咁

你死啦

EU LUL

食屎狗打垃圾隊都只係識買QSS保命。

屌,其實咪一尻樣
睇下邊隊打泡菜先就出局先

快過上場少少

年年都四強接受現實啦

有冇巴打一齊打下機等下埸

同hka鬥快

今年有四強我切 eu is trash

啱啱好打場ARAM就到HKA

其實佢係咪唔明講緊乜

lm

eu mid season都拎第2啦

Lms根本應該分去外卡

EU係最撚廢呀 有咩問題 垃圾FNC G2比人打到成隻狗咁

收皮啦歐城

咪係,成日話EU廢,人地入到4強呀
反而上年台仔連8強都入唔到

Na eu lpl根本一家親,係lms未夠班姐

上年EU條線好彩姐

EU班老屎忽走晒之後就冇睇過

今年tsm會有運行

到4強又話人好彩

前年唔係好彩啦掛好彩都係實力

同電狗呢個seed1外卡一組tsm穩入8強

屌,佢上年分組同group有ahq同EDG
呢2隊自己唔爭氣搶唔到首名怪邊個

你望番每年wc scoreboards先
14,15年其他隊打泡菜都係3:0咁濟
根本無近過

點解串eu會關lms事
利申 lms不嬲廢d is 事實除S5

講真,除左lck之外
其他賽區真係搵鬼睇
又悶又要捱夜

na好睇喎ching

Na淨睇tsm

FB d人個頭咁色彩繽紛

tsm tsm tsm

14年
omg呢

有時LCK 先會悶死你
搞營運冇TEAM FIGHT 唔悶?

Gogoing

Hka贏埋同出硬第二圈冇分別
日本仔真係廢到笑

Lck 頭3隊打尾3隊個啲屌打場其實都可以好悶

NA LMS未打到最後都唔知邊個贏先刺激

阿貴reksai

阿貴熟唔熟隻英

你都係玩番坦jg得唔得

有營運先打到靚team fight啊
人地lck會戰係雙方都打到好極限
最勁係打場會戰打勁耐但雙方無人死
最多雙方都互死1,2個
最勁個班通常都打到55波咁
lpl啲打架剩係識換黎換去鬥throw

14年果兩隊3叔除左互打果場之外打埋輸唔夠5局

hka個陣其實唔識睇

hka後期陣 睇阿貴了

揀乜野reksai

留杰閪做大技 tabe

阿貴 : 我識黎識去得幾隻英 仲想我點喎

揀得出就信啦 遲早都要面對

Reksai後期唔係坦黎

豬女俾人ban左？

咁快交盾

而家雷柯薩唔坦

喜文豬女bam

冇啦冇啦

今日無你天敵帽事

前期大大力
後期唔夠坦
一係幫樹人farm到夠裝
然後樹人去開團

中路唔夠打咁款

呢對fb勁d

Mission狀態勁好

肥佬住中

佢ap同jg好似打過LCK

前期都有d料

阿貴

轉個頭嚟個fail食哈蟆

痾完個尿番黎FB左

阿貴食野怪食到差D死

唔住中路好似打唔贏

但個JG係臨時幫手 原本個JG攞唔到簽證

屌hke 係咁打問號

阿貴閃左招推

MISSION又幾勁 打韓仔都唔輸

單殺? 手機數據限速睇唔到

唔知係邊
冇眼嘅

FB隻SUP 2次空大

中野一齊殺

庫奇打星朵拉當佢台灣隊FB咁打

東山真係好撚fit

岩岩呢野兩隊都唔知做乜鳩

酒桶好撚廢

原地閃現

係咪原地閃

條女跟埋佢地去大陸有加持 下次出杰西仲撚勁啊

酒桶啲視野全部做係中路 但都無辦法幫中路滾雪球

原地閃

唔做中路就黎比東山開通

LJL蟹貨

唔怪得VG 借比佢

d大技仲要炸得咁柒

呀貴cover得好 mission又勁

打到降埋班

心繫祖國

阿貴啲cover勁到位

韓國水貨

好蝕

當我無講過

燈

??

好少見咁廢既韓仔

笑到GAP GAP聲

雖然賺但riris都無理由咁樣座外塔

勁既留哂係LCK比大家睇 緊係睇唔到廢

守

隻syndra做緊乜

呢波

hka勁左咁撚多既

隻TOP 唔掂

燈力

咩話

galio好似硬過樹人咁多既

reksai玩坦後期冇撚用

呢下開baron做乜9

搶唔搶到巴龍先

出裝問題

Galio mid game powerspike勁樹人好多

有個魔盾睇落多血啲啫

呢波輸左

打團走佬一流

危啦

Rek Sai 做乜唔出騎士誓願

就咁睇FB 同 LYN都有d料到

LYN幾勁

仲要磨幾耐?

HKA個陣格硬開人會輸

打防守先著數

到磨到後期 玩秒殺

HKA係咪要輸啦

輸lu

係個個位磨左咁耐終於比人捉到

40分鐘應該反轉

阿貴識唔識玩

Hka俾人磨出頭

炮娘

跳入去做乜9

自殺

trist

輸就應該唔會輸嘅
但hka勁過閃琥狼真係笑
打外卡都係咁輸團

FB個ad咁樣跳入去

香港之友 padden

炮娘nice throw

隻ad

多撚謝隻trist

Wildturtle

on9仔

隻炮娘傻撚咗

Wild turtle 上身

野龜

被人偷

HKA = 外卡

外卡都未必係好廢
上年好似有隊幾勁 D 陣又有新意

勁到我連名都唔記得左

比人偷巴龍

隻ad咁跳入黎同放棄巴龍有咩分別

打撚到咁

鬥throw

呢場幾好笑

分別就係佢地有巴龍

呢場真係

係咪ANX？

珍娜太易被針對

仲有塔 唔驚

8/1/4

ANX
gambit有兩個上年anx

呢場幾好睇呀

快撚到

mission

庫奇太on9 w上去

講真trist唔on9既話唔難贏

corki

Clown fiesta

呢場有來有往 好過頭3場

呢d 5050都咁賭
呀貴就唔係真係頂級打野
d重擊邊有咁準

齊哂裝 position好小小應該唔難贏

好幾次團都行on9位

18lv trist咁撚恐怖都同佢地拖到咁後

kira比人屌打左
另一個上屆打jg 今屆打top

求tris w 多次

岩岩隻坦幫佢食哂傷
TRIST 呢身裝 岩岩2打4都得 如果係LCK

Trist唔出qss Maokai 下次有閃有機會贏

硬係覺得FB今場D好哽

時間停止器...

正
remake

做乜鳩

咩事

hka啪啪啪

硬係覺得TRIST又自爆 一係隻AP

renake

鍾生又去左滙錢？

鍾仔過緊數 等一等

做乜春

鍾老闆過緊數,等等

有錢大曬

直接買個冠軍

正路你靠corki xayah
但syndra正常應該easy install kill你隻corki
仲有隻tristana咁多protect

世界賽都搞到緊咁撚樣

為左出線 你可以洗幾多

今場BP出問題 直接remake

個5條友個頭

交易中

成龍：「中國做的東西會爆炸」
Server都炸埋

18lv 700攻距Trist,仲要見到佢鞋都唔要換埋暴擊裝
100%暴擊而家

藍毛毛

你個野壞左啊

FB果邊可以講野既

過緊數

好黑暗

hka唔夠打炆lan線？

唔係唔比講野咩

FB點解可以交流

In hka we trust 生可可做野

屌緊個ad

屌你老味係非洲搞都唔撚好係強國搞啦

dq啦

咁樣其實重唔重賽好

唔知會點

緊係重啦
比啲支那香港人又買過新希望係KRA到啊嘛

重啦hka 輸緊

點呀而家 急尿WO

唔知有冇回溯

係中國搞既下場

一切都係鐘生計算之內

而家唔係有回朔咩

聽唔到聲
啲傍評有無講係咩事

點解暫停左既？

Riot有Ekko Ult時光機
可以fix完bug跳返去某一個時間點

未必嘅 不過斷線前mission死左 都幾難搞

庫奇可唔可以生性啲

打贏lms其他隊既隊打成咁

中國出品

唔知, 無人pause, 就咁freeze 左

你個野壞左

綜藝區

重賽！！！

轉翻analyst即係有排搞

Mehat

似係FB果邊pause?

IEM咩屌...
rito pls

支那野

時間停止器

個陣容同形勢 fb6 hka 4

呢隊FB真係唔差 應該可以嬴C9同FNC

五個番去等比TABE屌屎忽

個頭講完mission好fit
呢頭就自己throw 垃圾

Remake

73就差唔多
兩次teamfight都係咁上下

五五波者
hka雙射手

暫停前係咪有人死左

一定重賽啦

唔明點解樹人咁脆皮 定炮娘太痛

屌你老母 洋鬼子搞鳩我中國隊

Corki

或者時間回到20分鐘

畫面漂移,飛機突然死左

咩事停左？

太睇小fb 等睇remake即刻出返杰西 藍寶

一定重賽啦呢場 唔洗諗

唔夠打剪lan線

鍾生 輸 我就貨到你贏

Remake應該要同陣

諗起上次LCK BBQ Crazy一開場就暫停
字幕show住Crazy skin issue

對fb都幾唔公平
形勢咁好

重賽拍拍拍

等緊咁耐，放下重播播都唔識
白等

呢個位停知咩料啦

如果REMAKE都幾黑暗

hka咁快開奧義 抆網線

頭先隨時last teamfight

好似係network problem?

鐘共果然厲害

1. 銀行由歐洲至香港的匯款是如何操作的，為何要這樣長的時間？
答: 相信從事銀行工作的朋友, 都會同意, 美、歐諸國, 對於“洗黑錢”的地下活動, 愈來愈重視, 這類監查的過程中, 往往刻意減慢銀行系統的流動性, 這是近年明顯的現象。 話說回來, 讓筆者將有關的流程, 簡略解釋, 令閣下多點認識這方面的情況。其間, 需要增加假設性的資料, 使流程更具完整, 見諒！假設匯款人是法國ABC公司, ABC位於法國的巴黎, 來往銀行是農業信貸銀行(法國), 但是, 法國農業信貸銀行沒有與中國銀行(香港), 在業務上有任何的聯繫; 因此, 法國農業信貸銀行只能透過自己業務上有關連的銀行, 同時, 這銀行亦與中國銀行(香港)有聯繫的法國巴黎銀行, 進行收款運作。
有關的運作流程如下:
1.) 法國農業信貸銀行收到ABC公司匯款的要求。
2.) 法國農業信貸銀行初步核對匯款要求(留意, 若匯款在一萬美元或以上, 需進一步確認)後, 利用SWIFT/TELEX系統, 通知法國巴黎銀行。
3.) 法國巴黎銀行核對資料無誤後, 以TELEX對位於香港的法國巴黎銀行, 發出付款通知。
4.) 香港的法國巴黎銀行對中國銀行(香港), 發出付款通知。
5.) 中國銀行(香港)對閣下, 發出付款通知。

請留意 : 整個收款程序, 需時頗長, 應該不少於4至5個工作天, 有時候, 更長。

鍾生好波

下一秒就burst死maokai

FB真心幾勁下

之前EDG打Snake暫停完用時間回溯 Snake之後無左本來既優勢

課唔夠金 識唔夠人

又話係飛機死左既

Hk attitude = 有錢使得鬼推磨

講真我唔係snake fan但都覺得snake唔抵

8.3.5 遊戲中止期間的選手交談 出於所有競技隊伍公平競爭的考慮，在遊戲暫
停期間，選手之間不得以任何方式進行交談。為了避免出現爭議，選手可
以與裁判進行交談，但前提是為了尋找或解決導致暫停的原因。如果暫停
持續了很長時間，裁判可以自行決定是否允許選手在取消暫停前就遊戲相
關內容進行討論。

8.4.3 重新開始條例 在比賽期間，如果遊戲發生了嚴重的錯誤導致遊戲資料或
者遊戲機制出現了顯著的變化，或者外部環境條件變得不利於遊戲繼續，
那麼比賽可以重新開始。
若要重新開始遊戲，必須要滿足特定的情況。世界大賽官方必須確定這個
錯誤非常嚴重而且可被證實。所謂非常嚴重的錯誤必須損害了選手在遊戲
當中的競技能力。世界大賽官方有權裁定這個錯誤是否損害了選手在遊戲
中的競技能力。錯誤要被認為是可證實的，此錯誤必須可被有效地呈現出
來，而且不是因選手的錯誤造成的。接下來觀戰者必須能夠重播討論中的
事例，並且確認此錯誤。
如果一名選手認為他／她遭遇了嚴重的錯誤，他／她必須暫停遊戲並且及
時警示一名裁判。如果此名選手被認為試圖延遲報告錯誤，以等待在更加
有利的時間重新開始遊戲，那麼遊戲將不會重新開始。
如果世界大賽官方認定錯誤非常嚴重而且可以被證實，並且該選手遵從暫
停協議，那麼受到不利影響的一方將可以選擇重新開始。如果隊伍接受，
遊戲將立即按照章節 8.4 中之規則重新開始。章節 8.4 中的例外是，如
係因英雄錯誤導致遊戲需要重新開始，那麼無論遊戲成立與否，之前的設
定將不再保留（包括選角），而此英雄有可能至少在當天的其餘比賽中被
禁用，除非這個錯誤最終與某個可以被完全移除的特定遊戲元素相關（例
如一個可以被禁用的造型）。
如果這支可以選擇重新開始的隊伍拒絕重新開始，那麼在這場比賽的剩餘
遊戲當中，此隊伍將不可因為這個錯誤要求重新開始遊戲。不過，世界大
賽官方在任何時刻都保留強制遊戲重新開始的權力，以防遊戲環境變得極
不穩定、達到了危害競技公平性的地步。

主場優勢呀

斷左線 飛機自己行左出去比人打死左

8.4.4 可控的環境 如果需要重新開始的遊戲沒有成立，某些條件將可以被保留
下來，包括但不限於：選角結果以及召喚師技能。然而，如果遊戲已經成
立，那麼世界大賽官方不得保留任何設定。

強國網絡

收到風EDG打SKT個兩場會REMAKE到打贏為止

8.5 判定獲勝
如遇導致世界大賽官方宣佈重新開始遊戲的技術問題，世界大賽官方也可能直接判
定一方隊伍獲勝。如果遊戲時間已經超過 20 分鐘（00:20:00），世界大賽官方可
以自行認定，在一定程度上可以確認某支隊伍將會無可避免地失利。以下標準將會
被用於決定這種確認。
8.5.1 經濟差距 雙方的經濟差距大於 33%。
8.5.2 剩餘防禦塔數目差距 雙方剩餘防禦塔的數量差距大於 7 個。
8.5.3 剩餘水晶兵營數目差距 雙方剩餘水晶兵營的數量差距大於 2 個。

大陸狗個邊話比賽無問題
係外網出現問題 全球直播會lag
Riot要求暫停
大家自行判斷

樹人有咁脆咩 如果去到呢個moment cut既話我又唔覺咁有必要出cheat喎

Ching我睇唔透

會唔會好似iem咁整幾粒鐘

我們偉大的祖國網怎麼可能斷

明顯係強國比全世界迫害
好可惡

咁唔係HKA問題啦

但成班選手呆左喎
飛機又死埋

HKA comeback waiting room

hi no.11

飛機死前FB有人舉手好似

有死咩

原來有得時間倒流

Hka個後期拖得咁辛苦先搞成咁 其實hka都鏟

開番

真係時間回溯

冇留意 回左幾耐

十幾廿秒左右

Chronobreak 左幾秒 好似係

交易成功

點解無左buff?

收左錢 唔通剩係回一回咁簡單咩

係要小小時間既

係咁b

feel倒hka要反cup了

rakan個誓言仲未用

點解hka兩隻adc都唔出騎士誓約

又比人偷

搶左

人類....

又偷左

GG

gg

又比人偷巴龍

抵輸啦 比人偷2次巴龍

由MVP變做戰犯
神手貴....

衰過一次唔夠 又賭

當一隊野連外卡都唔夠打
就算鐘仔幾有錢都冇用

聽講hka贏過fw ahq jt好撚勁？

次次都比人偷 真係ON9

星朵拉後期大力過重擊

死撚左去啦

又酒桶又syndra
啲控勁到你唔係以為有得smite吓話

俾你打多次都係輸

LMS

說好的HKA 4:0呢

影衰埋香港兩個字

比人偷兩次巴龍,柒到

你只差一個Condi

話左呢d只係5050 係要咁賭

影衰四大賽區

改名啦屌你老母 成班台灣狗

垃圾
反正都兩個泡狗
轉埋個港人JG做泡狗
咪明正言順KRA嚕

軟手貴

唉好柒

終共

係影衰本身已經衰既lms姐

你唔係以為控左就無得重擊吓話

Lpl LCS 都冇輸過
LMS

Toyz一定響電腦前面偷笑

Lms幾撚時入四大

笑乜撚 佢隊野連打都冇得打

柒到

咪係 總要2次呀大佬 講咩都無用

原來外卡水準仲高過lms

比人偷2次 垃圾

好心你兩次俾人偷Jg 就咪撚上場啦柒頭 垃圾

外卡都打唔贏

外卡既外卡咋

岩岩先話勁過閃電狼 真係變得快

呢隊真係唔廢 bp又唔差 5路都叫正常

呢隊FB勁過閃電狼都唔出奇

unified 比足力都唔夠打

勁過電狗又唔代表勁過外卡既

仲話去B組入硬8強 笑到仆街

講左hka係最有可能炒車

邊個話LMS係四大

得罪講句 成組都係垃圾

ad係勁既 但比人偷2次巴龍真係....

一場比人偷兩次巴龍
God喎 啲On9支那香港人真係醜字都唔識寫

係trist跳入去throw左下 唔係贏得輕鬆好多

輸1場姐 洗唔洗係咁抽

講真，我覺得入唔到都無輸俾隊外卡，仲要係中間俾多次機會都係輸噤柒

eu na lpl 閃電狼

fb係咪果隊土耳其波既旗下

hka中期優勢自己唔識把握 控曬巴龍視野一個都捉唔到

轉得快到以為兩班人黎 雖然真係撐唔落

係 土超隊波

是誰偷走了阿貴的重擊

控巴龍控到比人開

H粉唔好再ff hka勁過FW啦

Mid game corki + ardent sensor 都snowball唔到

...

HKA真係輸JG 算啦 連外卡都打唔嬴 比你入16強有撚用咩

小組第二要對WE Cloud9

比人偷兩次巴龍,真係柒到形容唔到

應該係比saintvicious上左身

屌那星仲話勁過ahq fw

下場嬴再打tie break啫 講到好似一定第二名咁

第二次仲要比星朵拉偷

我諗仲有FNATIC 3隊抽

我想問我大hka大炒fb幾多啊
隊垃圾比成班人捧到咁高

hka 入唔到架啦
RPG咁廢一陣都比人屠

大家諗得正面啲
hka 7還7
fb外卡黎講都算勁

第一次係柒 第二次星朵拉傷害>重擊

kt就真係入唔到啦

好正面阿,外卡＞lms

柒左第一次仲同人50 50真係幫唔落

嬴到先算

we c9 fnc 是但一隊

對面臨時換左隻泡仔jg

bin c

人類總是犯同樣的錯
記得有次Maple星朵拉偷巴龍

難得有香港人入wc都想支持下
不過鐘共果隊真係撐唔落

對we是咪代表巴龍可以直接放棄

下場ban泡仔囉
咁都有得賴

入撚到16強 打韓隊 5隻泡仔添呀 仲要最勁個批

其實唔打巴龍得唔得

5個位
岩岩好可以ban哂啲泡仔

胖爹 作為一個kt fan既我好明白你感受

你估佢想換?
溝通已經好大問題 jg係全隊情報最多嘅人 仲要夾都無夾過

牙貴巧波

又懶落泡菜仔到 泡菜仔唔會失誤？呢個仲要唔係d咩明星選手,以前係lz打到差d降班

第一次輸阿貴
之後係輸陣啦
janna成場都發揮唔到

正常係打巴龍 bait人地入黎 捉人
之後係咁loop到安全打唔會有機會比人偷到

你好靚仔你可唔可以陪我幾晚

隊野又泡菜又台仔,根本唔算純正香港隊
鐘共同TABE賽前又串撚77
講真對呢隊野無咩歸屬感

個陣後期唔夠打 呀貴個失誤俾對面拖到 原本前期都打得唔差

正常第一次個陣 maokai應該w上去唔好比左酒桶沖入黎偷

頭號戰犯 庫奇次次會戰最早死

I love Xiye only 雖然你都係個好中單

點會佢最早死架
冇佢打撚咩

都勁過牙貴

呀貴一唔係揀啲行行企企嘅jg就出事

deft pawn 龍兄虎弟

有歸屬感果班人都On9
上面班支那人正統來講仲親過你隊聯合國HKA啦
又唔見你班支那港狗對佢地有親切感

講歸屬咁應該撐日本隊
大家年年都番鄉下一兩年

換之前唔係都係泡菜咩

對面個陣開團好勁
hka去到中後期冇晒主動權

3W1L 都有機會拎 1st 嘅
不過巴龍果度真係好柒

Fb可能全勝

連登仔想撐自己友想到傻左
hka穩入16強都講得出

咁就陰公囉

呢隻真係唔岩佢 出坦個類會好好多

仲話入b組入硬八強

要聽日贏番FB 再靠架仔贏場
或者打tiebreaker

邊有人估到隊FB都咁有料 正路都係估四大賽區出架啦

想睇HKA 對 Olleh

德拉文

=酒桶？

Tyler1

我都想睇

比隻cho gath等佢穩食巴龍仲好啦

其實呢隻英前中後期都係好ON9 射你一下等於人地射你幾下

一早話左hka最多次名出線
下次分分鐘連打rpg都輸

等睇rekkles超級kda

樹人同豬女都係
樹人一個r w開就冇佢嘅事
豬水都係扔個r就收工

IMT應該屌打到HKA投降

同佢不和果D都走哂啦 其實無乜野

Hka如果之後全勝係咪點都次名？

全勝都3-1點會次名

打tiebreaker

對對

全勝最少打tiebreak？

同FB打TIEBREAK

可能一陣RPG贏FB呢

HKA 3-1
> 架仔贏到1場FB > HKA#1
> 架仔贏唔到FB > 2隊3-1 對戰1-1 > 打tiebreaker

Hke 打得唔好 換塔個邊唔應該咁換 佢地有預視者本身塔就拎硬既。同人換塔 對方大賺 就算你換多個兵營 咁早期你又做得d咩

另外就係ad電刀打到後邊唔換火炮，攻距唔夠 成日唔敢點

Sup都玩得唔好 中期有場炮娘全收既團戰就係因為佢走太前 竟然比星朵拉堆到 膠都廢撚事比

Top前邊出好戰唔出石像鬼 坦度低到呢 之後又死死氣換返

中路傷害打唔夠 走位極前 一個淨化根本唔夠用 下次考慮出多把水銀算啦

Fb本身下路跟唔上hke下路發育。但中期心太多機會對方 會比炮娘點爆係抵撚死

但如果Fb 都3-1 淨係輸hka 之後果場呢

雷我unified